消防隊長final interview part 1

各位大家好呀
我想問下有冇c hing都考緊so?
我去到final interview part 1
想睇下有冇group入, 無論whatsapp 定telegram都好,
希望入到一個圈子
請留言, 我會留意呢個post, 謝謝!

推一推

telegram link:

psuh!

死左link, 想入